開Twitter未？

Twitter其實好多野睇，大家快啲開

開完唔識用

大家開咗未

其實瘋狂like同retweet外國政要同新聞就得